一人一個連登煩膠User,注明原因

我先

肥絲大隻

原因：成日執人錯字,見到都炆

如廁朗口

蔣介石（翻生）

做咩姐

我覺得改人錯字唔係問題,
但選擇性改就感覺唔太好

如果block你可以完全見唔到你個撚樣就好了

如廁朗口 見到個名就眼火爆

真文學院毒男

Push

[會員注意]追捕兩米黑鬼 #124107

真係唔撚知醜